連登好多痴線佬出你問我答

媽 好驚吖 點解連登咁多痴線佬

又特異功能 又時間旅行 又乜乜柒柒

遲啲係咪會出

我學識 火燒連環高達你問我答
我係忍者你問我答
我係叮噹你問我答

咁點解唔直接出我係痴線佬你問我答
還我高質連登

佢眼中你先痴線

唔係掛 姐係全世界得我一個先係傻?

多到無人認同